Karriwayinin Kore Nawu Kawohrnan Rowk Kanngehkengkenh. Psalm 126 Bu Yawey kanbebkeng kadberre kore karribongdibeh, dja kandurndiweng kore kunred Zion, wanjh ngad karriyimi yiman karridjalbukirrinang bu kamak rowk.